# Tipo de nota: NPC

Após damakos conseguir eliminar o arqueduque da primeira camada do inferno, Akra imediatamente se posicionou como seu maior rival com a intenção de aproveitar o enfraquecimento de damakos após a batalha, sendo assim uma nova batalha foi travada pela conquista de [[Avernus]], porém no final Zambul foi derrotado